Goldstar Gay, Silver Gay, Platinum Gay

邊個睇咗？

unicorn

輸在起跑線

“Dad, why do you have a picture of the Taj Mahal in your pocket?”